1. [ЭТАП Строительство цокольного этажа](https://drive.google.com/file/d/1RBeoo8xKNtd814p8IWS1MEBOrouG8XMP/view?usp=sharing){: target="_blank"}
2. ЭТАП Строительство первого и второго этажа
3. ЭТАП Строительство мансарды
4. ЭТАП Коммуникации и внутреннее оформление
5. ЭТАП Ландшафтные работы
